{
    " and ": " 和 ",
    "'{{policyName}}' on connect": "连接时的'{{policyName}}'",
    "'{{policyName}}' on {{date}}": "'{{policyName}}' 于 {{date}}",
    "<bold>Your privacy matters.</bold> You’re in control, accept to enable optional features like cookies that help us enhance your experience.": "<bold>您的隐私很重要。</bold> 您可以自主决定，接受后可启用如 cookies 等可选功能，帮助我们提升您的体验。",
    "A .vet domain is required to customize your profile. Choose an account name to get started.": "需要一个 .vet 域名来自定义您的个人资料。选择一个账户名称以开始。",
    "A Smart Account is a smart contract wallet that provides enhanced security and functionality. It allows for features like social recovery, transaction batching, and more.": "智能账户是一种智能合约钱包，提供增强的安全性和功能。它支持社交恢复、交易批处理等功能。",
    "A domain name is a sort of nickname for your wallet address. It allows you to easily identify your wallet and interact with dApps using a human-readable name. For example, if your wallet address is 0x1234567890, your nickname could be \"alice.vechain\".": "域名是您钱包地址的一种昵称。它可以帮助您轻松识别钱包并使用人性化的名称与dApps进行交互。例如，如果您的钱包地址是0x1234567890，您的昵称可能是“alice.vechain”。",
    "A network in blockchain refers to the environment where transactions take place. VeChain has two main networks: Mainnet (the live network where real transactions occur) and Testnet (a testing environment for developers). The network you're connected to is displayed at the top of this modal.": "区块链中的网络是指交易发生的环境。VeChain有两个主要网络：主网（真实交易发生的活跃网络）和测试网（供开发人员使用的测试环境）。您连接的网络显示在此模态框的顶部。",
    "A new upgrade is available for your smart account. Please head over to the 'Access and Security' section to upgrade it.": "您的智能账户有新的升级可用。请访问“访问和安全”部分以进行升级。",
    "A new version is available for your account": "您的账户有新版本可用",
    "A wallet is your gateway to the VeChain blockchain. It stores your private keys and allows you to securely manage your digital assets, send and receive tokens, and interact with decentralized applications. Think of it as your digital bank account for blockchain transactions.": "钱包是您访问VeChain区块链的门户。它存储您的私钥，允许您安全地管理数字资产，发送和接收代币，并与去中心化应用程序交互。可以将其视为区块链交易的数字银行账户。",
    "AVAILABLE": "可用",
    "Accept": "接受",
    "Accept all": "全部接受",
    "Accept selected": "接受已选择",
    "Access and security": "访问和安全",
    "Account Upgrade Required": "需要账户升级",
    "Account already upgraded": "账户已升级",
    "Account upgrade required": "需要账户升级",
    "Active": "活跃",
    "Active Wallet": "当前钱包",
    "Add Login Method": "添加登录方式",
    "Add New Wallet": "添加新钱包",
    "Add Token": "添加令牌",
    "Add to shortcuts": "添加到快捷方式",
    "Adding more linked accounts increases security against loss of access, but also introduces additional potential attack vectors. For enhanced security, we recommend enabling MFA.": "添加更多关联账户可以增强防止访问丢失的安全性，但也引入了额外的潜在攻击向量。为了增强安全性，我们建议启用多因素认证（MFA）。",
    "Address is required": "地址是必需的",
    "All": "所有",
    "All apps": "所有应用",
    "All policies you have accepted": "您已接受的所有政策",
    "All tokens": "所有代币",
    "Already have an x2earn app wallet?": "已经有一个x2earn应用钱包了吗？",
    "Amount": "金额",
    "Amount is required": "金额是必需的",
    "An X2Earn application in VeBetterDAO is a sustainable app that rewards users with B3TR tokens for eco-friendly actions. These apps must distribute B3TR, link user wallets, and provide proof of sustainable actions. They join VeBetterDAO through endorsement and participate in weekly token allocation rounds.": "VeBetterDAO 的 X2Earn 应用程序是一款可持续发展的应用程序，用户因生态友好行为而获得 B3TR 代币奖励。这些应用程序必须分发 B3TR，链接用户钱包并提供可持续行动的证明。它们通过背书加入 VeBetterDAO，并参与每周的代币分配轮次。",
    "An unexpected error occurred.": "发生了意外错误。",
    "Apple": "苹果",
    "Apply": "应用",
    "Archived": "已归档",
    "Archived Notifications": "已归档通知",
    "Are you sure you want to disconnect your wallet?": "您确定要断开钱包连接吗？",
    "Are you sure you want to reject the policies and disconnect?": "您确定要拒绝这些政策并断开连接吗？",
    "Are you sure you want to remove this wallet?": "您确定要移除此钱包吗？",
    "Are you sure you want to set your domain name to": "您确定要将您的域名设置为",
    "Are you sure you want to unlink {{accountType}} as a login method linked to {{accountDescription}}?": "您确定要取消链接 {{accountDescription}} 中作为登录方式之一的 {{accountType}} 吗？",
    "Are you sure you want to unset your current domain?": "您确定要取消设置当前域名吗？",
    "Assets": "资产",
    "At": "在",
    "B3TR is the incentive token of VeBetterDAO, built on VechainThor blockchain. It has a capped supply of 1 billion tokens, emitted weekly over 12 years. B3TR is used for rewards, governance, and backing VOT3 tokens 1:1. It supports sustainability applications and DAO treasury management.": "B3TR 是 VeBetterDAO 的激励性代币，基于 VechainThor 区块链构建。其供应量上限为 10 亿个代币，分 12 年每周发放。B3TR 用于奖励、治理以及 1:1 支持 VOT3 代币。它支持可持续性应用和 DAO 财务管理。",
    "Backing up your wallet is crucial as you are the only one with access to your private keys. If something goes wrong, having your private key is the only way to recover your assets. How to backup depends on how you access your wallet: If using VeWorld, the backup option is available within the app. For social login users, you can find backup options in the Wallet section. If you're connected through VeChain or another ecosystem app, you'll need to visit the original website, log in, and access the Wallet section from there.": "备份您的钱包非常重要，因为您是唯一能访问您的私钥的人。如果出现问题，拥有您的私钥是恢复资产的唯一方法。备份方式取决于您如何访问钱包：如果使用 VeWorld，备份选项在应用内可用。对于社交登录用户，您可以在钱包部分找到备份选项。如果通过 VeChain 或其他生态系统应用连接，您需要访问原始网站，登录并从那里访问钱包部分。",
    "Backup": "备份",
    "Backup your wallet": "备份您的钱包",
    "Backup your wallet, configure MFA and set recovery options": "备份您的钱包，配置多因素身份验证并设置恢复选项",
    "Balance": "余额",
    "Benefits of this upgrade:": "此升级的好处：",
    "Best": "最佳",
    "Better transaction handling": "更好的交易处理",
    "Bridge": "桥接",
    "By confirming, the following details attached to your name ({{domain}}) will be updated": "确认后，以下附加到您的名称（{{domain}}）的信息将被更新",
    "By confirming, your address will be set to {{domain}}": "确认后，您的地址将被设置为 {{domain}}",
    "By confirming, your current domain will be unset": "确认后，您当前的域名将被取消",
    "By continuing, you agree to": "继续即表示您同意",
    "Cancel": "取消",
    "Checking...": "正在检查...",
    "Choose Name": "选择姓名",
    "Choose a name for your account.": "为您的账户选择一个名称。",
    "Choose a unique .vet domain name for your account.": "为您的帐户选择一个独特的 .vet 域名。",
    "Choose account name": "选择账户名称",
    "Choose name": "选择名称",
    "Choose which tokens to use for transaction fees when the app is not covering them.": "请选择在应用未代付手续费时用于交易的币种。",
    "Choose your account name": "选择您的账户名称",
    "Claim your vet domain!": "领取您的 vet 域名！",
    "Claiming name...": "认领名称...",
    "Clear all": "清除全部",
    "Cleared notifications will appear here": "已清除的通知将显示在这里",
    "Click": "点击",
    "Click below to access {{ name }} and explore its features.": "点击下方以访问 {{ name }} 并探索其功能。",
    "Close": "关闭",
    "Close and do this later": "关闭并稍后处理",
    "Close announcement": "关闭公告",
    "Coming Soon!": "敬请期待！",
    "Coming soon": "即将推出",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm Changes": "确认更改",
    "Confirm Name": "确认姓名",
    "Confirm Unset Domain": "确认取消设置域名",
    "Confirm the transaction in your wallet to complete it.": "在您的钱包中确认交易以完成它。",
    "Confirm transaction": "确认交易",
    "Connect an external wallet for easier access": "连接外部钱包以便更轻松访问",
    "Connect wallet": "连接钱包",
    "Connect with VeWorld wallet": "连接到 VeWorld 钱包",
    "Connect your Apple account for easier access": "连接您的 Apple 账户以便更轻松地访问",
    "Connect your Discord account for easier access": "连接您的 Discord 帐号以更轻松地访问",
    "Connect your Farcaster account for easier access": "连接您的 Farcaster 账户以便更轻松地访问",
    "Connect your Github account for easier access": "连接您的 Github 账户以便更轻松地访问",
    "Connect your Google account for easier access": "连接您的 Google 账户以便更轻松地访问",
    "Connect your Instagram account for easier access": "连接您的 Instagram 账户以便更轻松地访问",
    "Connect your LinkedIn account for easier access": "连接您的 LinkedIn 账户以便更轻松地访问",
    "Connect your Spotify account for easier access": "连接您的 Spotify 账户以便更轻松地访问",
    "Connect your Telegram account for easier access": "连接您的 Telegram 账户以便更轻松地访问",
    "Connect your Tiktok account for easier access": "连接您的 Tiktok 账户以便更轻松地访问",
    "Connect your Twitter account for easier access": "连接您的 Twitter 账户以便更轻松地访问",
    "Connect your email for easier access": "连接您的电子邮件以便更轻松地访问",
    "Connect your phone number for easier access": "连接您的电话号码以便更轻松地访问",
    "Connecting to VeChain": "正在连接到 VeChain",
    "Connecting with": "连接中",
    "Connecting with Passkey": "通过Passkey连接",
    "Connecting...": "正在连接...",
    "Connection Details": "连接详情",
    "Connection Failed": "连接失败",
    "Connection Type": "连接类型",
    "Connection details": "连接详情",
    "Continue": "继续",
    "Continue with Github": "继续使用 Github",
    "Continue with Google": "通过Google继续",
    "Cookie Policy": "Cookie 政策",
    "Cookie policy outlining the use of cookies and tracking technologies.": "Cookie 政策详述了对 cookies 和追踪技术的使用。",
    "Copied!": "已复制！",
    "Copy your address or scan this QR code": "复制您的地址或扫描此二维码",
    "Currency": "货币",
    "Current": "当前",
    "Current domain": "当前域名",
    "Customization": "自定义",
    "Customize": "自定义",
    "Customize profile": "自定义个人资料",
    "Customize the appearance of your wallet.": "自定义您的钱包外观。",
    "Description": "描述",
    "Description must be less than 100 characters": "描述必须少于100个字符",
    "Didn't get an email?": "没有收到电子邮件？",
    "Discord": "Discord",
    "Display Name": "显示名称",
    "Display name must be less than 25 characters": "显示名称必须少于25个字符",
    "Domain set": "域名已设置",
    "Domain unset": "域名已取消设置",
    "Done": "完成",
    "Drag to reorder. The system will automatically use the highest priority token with sufficient balance.": "拖拽以重新排序。系统会自动优先使用余额充足的优先级最高的币种。",
    "Ecosystem": "生态系统",
    "Eg: DevRel @ ENS Labs": "例如：DevRel @ ENS Labs",
    "Email": "电子邮件",
    "Email address": "电子邮件地址",
    "Embedded wallet": "嵌入式钱包",
    "Enhanced compatibility with dApps": "增强的dApp兼容性",
    "Enter confirmation code": "输入确认码",
    "Enter your display name": "输入您的显示名称",
    "Enter your name": "输入你的名字",
    "Exchange your digital assets between VeChain and other blockchain networks easily and securely. Swaps are executed through partners that leverage both decentralized and centralized exchanges to convert tokens.": "轻松、安全地在VeChain和其他区块链网络之间交换您的数字资产。兑换通过利用去中心化和中心化交易所的合作伙伴执行，以转换代币。",
    "Existing Custom Tokens": "现有自定义令牌",
    "Explore ecosystem": "探索生态系统",
    "Failed to connect with Passkey": "无法连接到Passkey",
    "Failed to connect with VeChain": "无法连接到唯链（VeChain）",
    "Failed to connect with ecosystem app": "无法连接到生态系统应用程序",
    "Failed to load App Hub apps": "加载 App Hub 应用失败",
    "Farcaster": "Farcaster",
    "Fee": "手续费",
    "Fee delegation is a unique feature of VeChain that allows someone else (a delegator) to pay for your transaction fees. While many dApps and service providers act as delegators to make it easier for new users to get started, some transactions may still require you to pay fees using your own VTHO. Fees are necessary to prevent network spam and compensate the nodes that process and validate transactions on the blockchain. When paying fees yourself, you'll be able to select VTHO from your assets to cover the transaction cost.": "费用委托是唯链（VeChain）的一个独特功能，它允许其他人（即委托者）为您的交易费用买单。虽然许多dApp和服务提供商充当委托者以方便新用户上手，但某些交易可能仍需要您使用自己的VTHO支付费用。费用是防止网络垃圾及补偿处理和验证区块链交易的节点所必需的。在您自己支付费用时，您可以从资产中选择VTHO来覆盖交易成本。",
    "Fee token": "手续费币种",
    "Filter by category": "按类别筛选",
    "Finally say goodbye to 0x addresses": "最终告别0x地址",
    "For developers": "为开发者",
    "For security reasons, you can manage your embedded wallet settings only on the {{appName}} platform.": "出于安全原因，您只能在 {{appName}} 平台上管理嵌入式钱包设置。",
    "Found following rates": "找到以下汇率",
    "Frequently asked questions": "常见问题",
    "From": "自",
    "Gas Token Preferences": "Gas 代币偏好",
    "Gas fee": "燃料费",
    "General": "常规",
    "Github": "Github",
    "Good news! Multiclause transactions are now fully supported for smart accounts. You can now enjoy a better user experience, lower gas costs, and enchanced security.": "好消息！多条款交易现在已完全支持智能账户。您现在可以享受更好的用户体验、更低的燃气成本和更高的安全性。",
    "Google": "Google",
    "Help": "帮助",
    "Hide": "隐藏",
    "How do I backup my wallet?": "如何备份我的钱包？",
    "How do I send tokens?": "我如何发送代币？",
    "How is my wallet secured?": "我的钱包如何保证安全？",
    "I have read and agree to ": "我已阅读并同意",
    "Ignore and continue": "忽略并继续",
    "Improved security features": "改进的安全功能",
    "Instagram": "Instagram",
    "Insufficient balance": "余额不足",
    "Insufficient balance to claim this domain and cover gas fees.": "余额不足，无法认领该域名并支付手续费。",
    "Insufficient balance to complete this transaction and cover gas fees.": "余额不足，无法完成此交易并支付手续费。",
    "Insufficient balance to complete this transfer and cover gas fees.": "余额不足，无法完成此转账并支付手续费。",
    "Insufficient balance to update your profile and cover gas fees.": "余额不足，无法更新您的资料并支付手续费。",
    "Insufficient {{symbol}} balance": "{{symbol}}余额不足",
    "Invalid address or domain": "无效的地址或域名",
    "Invalid contract address": "无效的合约地址",
    "Invalid token address": "令牌地址无效",
    "Language": "语言",
    "Launch vechain.energy": "启动vechain.energy",
    "Launch {{name}}": "启动 {{name}}",
    "Legal agreement between you, Vechain Kit and the current app, outlining the rules for using wallet services.": "您、Vechain Kit 和当前应用之间的法律协议，详细说明了使用钱包服务的规则。",
    "Link Apple Account": "关联 Apple 账户",
    "Link Discord Account": "关联 Discord 帐号",
    "Link Email Account": "关联电子邮件账户",
    "Link External Wallet": "链接外部钱包",
    "Link Farcaster Account": "关联 Farcaster 账户",
    "Link Github Account": "关联 Github 账户",
    "Link Google Account": "关联 Google 账户",
    "Link Instagram Account": "关联 Instagram 账户",
    "Link LinkedIn Account": "关联 LinkedIn 账户",
    "Link Phone Number": "关联电话号码",
    "Link Spotify Account": "关联 Spotify 账户",
    "Link Telegram Account": "关联 Telegram 账户",
    "Link Tiktok Account": "关联 Tiktok 账户",
    "Link Twitter Account": "关联 Twitter 账户",
    "LinkedIn": "LinkedIn",
    "Loading quote...": "正在加载报价…",
    "Loading your domains...": "正在加载您的域名...",
    "Loading...": "加载中...",
    "Log in or sign up": "登录或注册",
    "Logged in with": "登录方式",
    "Login": "登录",
    "Login failed:": "登录失败：",
    "Login methods": "登录方式",
    "Login methods and Passkeys": "登录方法和密码钥匙",
    "Logout": "登出",
    "Manage Custom Tokens": "管理自定义代币",
    "Manage MFA": "管理多因素认证",
    "Manage Recovery": "管理恢复",
    "Manage on {{appName}}": "在 {{appName}} 上管理",
    "Manage your embedded wallet security settings: handle your login methods, add a passkey or back up your wallet to never lose access to your assets.": "管理您的嵌入式钱包的安全设置：处理您的登录方法，添加密码钥匙或备份您的钱包，以免失去对资产的访问。",
    "Manage your login methods and passkeys": "管理您的登录方式和通行密钥",
    "Manage your preferences for currency, language, and appearance.": "管理您对货币、语言和外观的偏好。",
    "Minimum {{symbol}} transfer is {{min}}": "{{symbol}}的最小转账金额为{{min}}",
    "More": "更多",
    "Multiclause Transactions Are Now Supported": "现在支持多条款交易",
    "Name must be at least 3 characters long": "名称必须至少包含3个字符",
    "Name your account to make it easier to exchange assets": "命名您的账户以便于交换资产",
    "Network": "网络",
    "New": "新",
    "New image selected": "已选择新图像",
    "No additional accounts available to link": "没有可链接的其他账户",
    "No application from VeChain ecosystem is available to login.": "没有可供登录的VeChain生态系统应用程序。",
    "No apps found in this category": "此类别中未找到应用程序",
    "No archived notifications": "没有归档通知",
    "No assets": "没有资产",
    "No notifications": "没有通知",
    "No policies accepted": "未接受任何政策",
    "No questions found": "未找到问题",
    "No quotes available": "没有可用报价",
    "No tokens found": "未找到代币",
    "Node URL": "节点 URL",
    "Notifications": "通知",
    "Only letters, numbers, and hyphens are allowed": "只允许使用字母、数字和连字符",
    "Optional": "可选",
    "Other Wallets": "其他钱包",
    "Other options": "其他选项",
    "Passkey": "通行密钥",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Please approve the request in the connection request window...": "请在连接请求窗口中批准请求...",
    "Please be sure to keep this wallet safe and backed up.": "请务必保证此钱包的安全并进行备份。",
    "Please check {{email}} for an email from privy.io and enter your code below.": "请查看 {{email}} 是否有来自 privy.io 的电子邮件，并在下方输入您的代码。",
    "Please complete the passkey authentication...": "请完成通行密钥认证...",
    "Please confirm the transaction in your wallet.": "请在钱包中确认交易。",
    "Please enter a valid Twitter handle without @": "请输入有效的 Twitter 用户名，不要加 @",
    "Please enter a valid contract address": "请输入有效的合约地址",
    "Please enter a valid email address": "请输入有效的电子邮件地址",
    "Please enter a valid number": "请输入有效的号码",
    "Please take a moment to review all the policies, with acceptance being mandatory to continue.": "请花一点时间查看所有政策，接受是继续的必要条件。",
    "Policy": "政策",
    "Preparing changes...": "正在准备更改...",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Privacy policy outlining the data collection and processing practices.": "隐私政策概述了数据收集和处理的做法。",
    "Privy Status": "Privy 状态",
    "Privy builds user onboarding and embedded wallet infrastructure to enable better products built on crypto rails. This means embedding asset control within applications themselves to enable users, businesses or machines to use digital assets through seamless product experiences.": "Privy构建用户引导和嵌入式钱包基础设施，以支持基于加密技术的更好产品。这意味着在应用程序中嵌入资产控制，从而使用户、企业或机器能够通过无缝的产品体验使用数字资产。",
    "Processing transaction...": "正在处理交易...",
    "Profile": "个人资料",
    "Profile Image": "个人资料图片",
    "Profile Picture": "个人资料图片",
    "Profile Updated": "个人资料已更新",
    "Read More": "Read More",
    "Receive": "接收",
    "Receive tokens": "接收代币",
    "Reduced gas costs for operations": "降低操作的燃气成本",
    "Reject and logout": "拒绝并登出",
    "Remove": "移除",
    "Remove Login Method": "移除登录方式",
    "Remove Wallet": "移除钱包",
    "Remove from shortcuts": "从快捷方式中移除",
    "Remove wallet": "移除钱包",
    "Remove your current domain name": "移除当前域名",
    "Resend code": "重新发送代码",
    "Retry": "重试",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Saving changes...": "正在保存更改...",
    "Say goodbye to 0x addresses, claim your .veworld.vet subdomain now for free!": "告别 0x 地址，立即免费领取您的 .veworld.vet 子域名！",
    "Search Apps": "搜索应用",
    "Search FAQ": "搜索常见问题",
    "Security preferences": "安全偏好",
    "Security settings": "安全设置",
    "Select Additional Login Method": "选择其他登录方式",
    "Select Token": "选择代币",
    "Select Wallet": "选择钱包",
    "Select currency": "选择货币",
    "Select language": "选择语言",
    "Select the token to pay the fee with": "请选择用于支付手续费的代币",
    "Select token": "选择代币",
    "Send": "发送",
    "Send all": "全部发送",
    "Sending Transaction...": "正在发送交易...",
    "Sending to OceanX or other exchanges may result in loss of funds.": "发送到OceanX或其他交易所可能导致资金损失。",
    "Sending...": "正在发送...",
    "Set a domain first": "首先设置一个域名",
    "Set up Passkey": "设置通行密钥",
    "Set up a passkey for easier access": "设置通行密钥以方便访问",
    "Settings": "设置",
    "Share on": "分享至",
    "Shortcuts": "快捷键",
    "Show Advanced Options": "显示高级选项",
    "Show Less": "Show Less",
    "Show More": "显示更多",
    "Slippage tolerance": "滑点容差",
    "Smart Account": "智能账户",
    "Smart Account detected": "检测到智能账户",
    "Something went wrong": "出现错误",
    "Something went wrong. Please try again.": "出了点问题，请重试。",
    "Source": "来源",
    "Spotify": "Spotify",
    "Stay tuned for our upcoming Activity feature": "敬请期待我们即将推出的活动功能",
    "Stay tuned for our upcoming NFT feature": "敬请期待我们即将推出的 NFT 功能",
    "Submit": "提交",
    "Swap": "交换",
    "Swap all": "全部交换",
    "Swapping...": "正在兑换...",
    "Switch": "切换",
    "Account Changed": "账户已更改",
    "Telegram": "Telegram",
    "Terms and Conditions": "条款和条件",
    "Terms and Policies": "条款和政策",
    "These accounts are linked to your embedded wallet and can be used to login to your wallet and access your private key.": "这些账户与您的嵌入钱包相关联，可以用于登录您的钱包并访问您的私钥。",
    "This address only supports VeChain assets.": "此地址仅支持唯链资产。",
    "This domain is already taken": "该域名已被占用",
    "This domain is protected": "该域名已受保护",
    "This is taking longer than expected.": "这比预期花费的时间更长。",
    "This is your main wallet, created by {{element}} and secured by Privy.": "这是您的主钱包，由{{element}}创建，并由Privy保护。",
    "This wallet is the owner of your smart account, which is used as your identity and as a gateway for your blockchain interactions.": "此钱包是您的智能账户所有者，用作您的身份标识以及区块链交互的网关。",
    "Tiktok": "Tiktok",
    "To": "到",
    "To continue interacting with VeChain blockchain and complete your operation, your smart account needs to be upgraded to the latest version (v3).": "要继续与VeChain区块链交互并完成您的操作，您的智能账户需要升级到最新版本（v3）。",
    "Token Contract Address": "代币合约地址",
    "Token Priority Order": "代币优先顺序",
    "Token already added": "代币已添加",
    "Tools": "工具",
    "Transaction failed": "交易失败",
    "Transaction failed:": "交易失败：",
    "Transaction is being processed, it can take up to 15 seconds.": "交易正在处理中，可能需要长达15秒。",
    "Transaction successful": "交易成功",
    "Transaction successful!": "交易成功！",
    "Try again": "重试",
    "Try searching with a different term": "尝试使用不同的词搜索",
    "Twitter": "Twitter",
    "Twitter username": "Twitter用户名",
    "Type the receiver address or domain": "输入接收者地址或域名",
    "UNAVAILABLE": "不可用",
    "Unable to fetch the price": "无法获取价格",
    "Unset current domain": "取消设置当前域名",
    "Unsetting current domain...": "正在取消设置当前域名...",
    "Upgrade Smart Account to V3": "将智能账户升级到V3",
    "Upgrade Successful!": "升级成功！",
    "Upgrade account": "升级账户",
    "Upgrading...": "正在升级...",
    "Use social login with VeChain": "使用VeChain进行社交登录",
    "Use this token for future transactions": "在未来的交易中使用此代币",
    "VET is the primary cryptocurrency of the VeChain network. It represents value and ownership in the VeChain ecosystem, similar to how stocks represent ownership in a company. Holding VET automatically generates VTHO, which is needed to pay for transactions on the network.": "VET是唯链网络的主要加密货币。它代表了唯链生态系统中的价值和所有权，类似于公司拥有股票。持有VET会自动生成VTHO，而VTHO是用于支付网络交易费用所需的。",
    "VTHO (VeThor) is the energy or 'gas' token of the VeChain network. It's used to pay for transaction fees when interacting with the blockchain. VTHO is automatically generated by holding VET tokens, creating a two-token system that helps maintain network stability and manage transaction costs.": "VTHO（唯链能量）是唯链网络的能量或“燃料”代币。它用于支付与区块链交互时的交易费用。通过持有VET代币，VTHO会自动生成，从而形成一个双代币系统，有助于维护网络稳定性和管理交易成本。",
    "VeBetterDAO is a decentralized organization on VeChain blockchain focused on sustainability. Members participate in the governance of the DAO using B3TR tokens for rewards and VOT3 for voting in proposals and weekly token allocation rounds.": "VeBetterDAO是一个在唯链区块链上的去中心化组织，专注于可持续发展。成员通过B3TR代币参与DAO的治理以获取奖励，并使用VOT3对提案及每周代币分配轮次进行投票。",
    "VeChain Kit": "唯链工具包",
    "VeChain, headquartered in San Marino, Europe, is a pioneering blockchain ecosystem and creator of VeChainThor, a world-class smart contract platform driving real-world blockchain adoption. Founded in 2015 by Sunny Lu, VeChain has consistently worked to deliver a transparent, efficient, scalable, and adaptable blockchain solution.": "唯链，总部位于欧洲圣马力诺，是一个开创性的区块链生态系统，也是VeChainThor的创造者，这是一个世界级的智能合约平台，推动现实世界的区块链应用。唯链由陆扬于2015年创立，始终致力于提供透明、高效、可扩展和适应的区块链解决方案。",
    "VeWorld Wallet": "VeWorld 钱包",
    "Vechain Kit Policy": "唯链工具包政策",
    "View Current Policy": "查看当前政策",
    "View on explorer": "在浏览器中查看",
    "View transaction on the explorer": "在浏览器中查看交易",
    "Waiting for confirmation": "等待确认",
    "Waiting for confirmation...": "等待确认...",
    "Waiting wallet confirmation...": "等待钱包确认...",
    "Wallet": "钱包",
    "Wallet secured by": "钱包安全由",
    "We highly recommend exporting your private key to back up your wallet. This ensures you can restore it if needed or transfer it to self-custody using": "我们强烈建议导出您的私钥以备份钱包。这确保您可以在需要时恢复钱包，或将其转移到自托管。",
    "Website": "网站",
    "Website URL": "网站网址",
    "Website URL must start with https://": "网站网址必须以 https:// 开头",
    "What is B3TR?": "什么是B3TR？",
    "What is Privy?": "什么是Privy？",
    "What is VET?": "什么是VET？",
    "What is VTHO?": "什么是VTHO？",
    "What is VeBetterDAO?": "什么是VeBetterDAO？",
    "What is VeChain?": "什么是唯链？",
    "What is a Smart Account?": "什么是智能账户？",
    "What is a domain name?": "什么是域名？",
    "What is a network?": "什么是网络？",
    "What is a wallet?": "什么是钱包？",
    "What is an x2earn application?": "什么是x2earn应用？",
    "What is fee delegation?": "什么是费用委托？",
    "When you have accepted a policy, it will appear here": "当您接受一项政策时，它将显示在此处",
    "When you have notifications, they will appear here": "您有通知时，会显示在这里",
    "YOU OWN THIS": "这是你的",
    "You accepted current policy on {{date}}": "您在 {{date}} 接受了当前的政策",
    "You are using an Embedded Wallet secured by your social login method, ensuring a seamless VeChain experience.": "您正在使用一个通过社交登录方式确保安全的嵌入式钱包，确保您顺畅的唯链体验。",
    "You can send tokens by clicking the send icon in the Quick Actions section. Enter the recipient's address or VeChain domain name, select the token, and specify the amount you want to send.": "您可以通过点击快速操作部分的发送图标来发送代币。输入接收者的地址或唯链域名，选择代币，并指定您想要发送的数量。",
    "You don't have any gas tokens enabled. Please enable at least one gas token in Gas Token Preferences.": "您尚未启用任何手续费代币。请在手续费代币偏好设置中至少启用一个。",
    "You have an active smart account associated to this wallet. It has been set as your main identity.": "您有一个活跃的智能账户与此钱包关联。它已被设为您的主要身份。",
    "You may want to try establishing the connection again.": "您可能需要尝试重新建立连接。",
    "You must enable at least one token to perform transactions. Without any enabled tokens, you will not be able to pay for gas fees.": "您必须至少启用一个代币才能进行交易。如未启用任何代币，将无法支付手续费。",
    "Your account has been successfully upgraded to the latest version. You can now enjoy a better user experience, lower gas costs, and enhanced security.": "您的账户已成功升级到最新版本。您现在可以享受更好的用户体验、更低的燃气费用和增强的安全性。",
    "Your address has been successfully set to {{name}}": "您的地址已成功设置为{{name}}",
    "Your changes have been saved successfully.": "您的更改已成功保存。",
    "Your domain has been unset successfully.": "您的域名已成功取消设置。",
    "Your embedded wallet": "您的嵌入钱包",
    "Your existing domains": "您现有的域名",
    "Your smart account is already upgraded to this version.": "您的智能账户已升级到此版本。",
    "Your smart account needs to be upgraded to the latest version (v3).": "您的智能账户需要升级到最新版本 (v3)。",
    "Your tokens": "您的代币",
    "Your wallet security depends on how you access it. With self-custody options like the VeWorld extension, mobile app, or hardware wallet, you have complete control over your private keys. This extension itself has no access to your private keys. When logging in with social accounts or VeChain, your wallet is created and secured by Privy and managed by VeChain, providing an easier onboarding experience while maintaining security.": "您的钱包安全性取决于您如何访问它。通过 VeWorld 插件、移动应用或硬件钱包等自我托管选项，您可以完全控制您的私钥。此插件本身无法访问您的私钥。使用社交账户或唯链登录时，您的钱包由 Privy 创建和保护，并由唯链管理，提供更简单的入门体验，同时保持安全性。",
    "collectibles": "Collectibles",
    "defi": "DeFi",
    "games": "Games",
    "here": "这里",
    "marketplaces": "Marketplaces",
    "rate": "汇率",
    "to learn more about embedded wallets.": "了解更多关于嵌入式钱包的信息。",
    "unavailable": "不可用",
    "utilities": "Utilities",
    "vebetter": "VeBetter",
    "your@email.com": "your@email.com"
}
